(求救)個frd番大陸叫雞比人拘留

如題

係咪比錢就可以救佢？

再加枝煙

我諗起一路向西，老細，我有14日返唔到工呀！

由1000到10000不等
視乎你個frd易唔易比人大到

樓主個fd係咪姓馬？

教你 喺拘留所俾啲公安入佢中路就可以放番出黎 萬試萬靈

上網睇好似要比幾萬蚊

唔係啊ching